點解整3A大game 既只有歐美同日本

大陸同南韓點解唔整?

貪玩藍月
原神

中國乜都censor 點整

因為大陸同南韓都淨係識整垃圾game

韓國以前online game 屌打

南韓算唔算有3A MMORPG
其實AAA只係高製作預算、高行銷成本的遊戲

而家死哂

其實點先算3A

睇小遊戲工業?

ff14 wow 完爆十條街
mmo 本身都沒落，而家韓撚只識電競

因為依兩個國家淨係識抄人
冇乜創意冇佢哋自己既風格

3A跟本就係賭局咁
唔係下下賭嬴蝕錢蝕死你
但手遊垃圾GAME左手抄右手
玩短炒, 玩課金大把人落願意課

3A唔係講遊戲品質, 而僅僅係成本(開發+宣傳費用)
依個係定義

konami 係度笑緊 se

今次FFVII REMAKE 嬴到開巷

大陸冇技術整

一樣笑
咁貴整，賺得幾多
手遊吊打

唔同部門
大陸負責整外掛

係, 手遊換個數值/道具就把人課

FFVII remake咁大製作都係賺一個人幾百蚊,

PS4 save wizard 呢咁

而家仲製作console game既，全部都係靠熱情去做game

雖然d手遊開始技窮

手機遊戲個競爭好大
越黎越難做啦

console game而家差唔多要3A先出到
換黎差唔多隻隻精品
好大制作
steam就多垃圾game, 幾廿蚊就玩到

啲人以為3A=好玩3個A，A喺邊都唔知